點解誠哥退休，習帝稱帝可以扯到去共濟會

啲人FF上腦

中二病。。。

因為世人喜歡陰謀論

共濟會其實唔難入。

真係唔難

因為用共濟會想控制世界 就可以有藉口話自己做d衰嘢其實係為咗抵抗